[ 贖罪時間到！] 所有人今日 尖東佐敦和你lunch！！！

返咗工既贖罪時間到啦！！！
白領救人呀！！！！

推

自推10000

請大家唔好再咁天真，諗到好橋唔好再係公海爆響口，首先係私下通知左poly 嘅手足先

push

[救poly最後生機]同我斷晒去紅磡所有路!!!快入黎睇同推